整左隻迷你腦魔［說好的修正版］

上個Post說好了的修正版
本身應承左大家月中會出貨 但呢家出左嚴重意外...

左邊為修正版 右邊為舊版
我屌佢老母呀班大陸撚係唔撚會聽人講野架 係唔撚會聽 同佢講多兩句就明明明明

屌佢老母整撚左成打 比左錢交D咁既貨黎

但你地放心 我唔會咁無道德畀D咁既野你地既
我已經搵左第二間廠整緊 希望今個星期內會出到個樣辦

嬲嬲地畀晒D異形腦魔隻貓玩

次次滿心期待 最後都係失望

盡量會聖誕前送到畀大家 過一個有腦魔陪既聖誕

依家成堆腦魔係屋企都唔知點算

都唔係腦魔黎既 你呃人

所以咪話間廠整錯晒 呢家搵緊第二間廠整

舊Post見到有D巴打想要隻異形版畀主人玩
如果你地有岩既話 我攞六隻出黎送畀你地
但要附上主人照一張證明係畀主人玩
Email電話畀我 最快果六個就送畀你地
今個星期搵日約係深水埗站交收

會有專人聯絡你地
yipwingtim.lihkg@gmail.com[/quote]

佢地d廠係咁嫁，你要自己係原價再加錢先會靚
Byw我都想手作整一隻羊毛版
不過exam 同谷gpa好忙

第一次同廠打交道 都唔係好知D行規

我呀姨做鞋生意，佢話鞋廠貨源加兩蚊每隻，就會幫你車線，com著好多，唔加兩蚊就同你痴膠

Ok sorry

大陸狗真係好賤

游得快過其他精子